你哋係咪唔知Shake Shack = 美心？！

兩日經過新城市都見到唔少人食

應該真係好多人唔知
示威初期pp嗰間有派水定飲品

美心好鐘意買品牌經營

雖然其實我好鐘意食呢type

不過美心不了

Lm

美心不了

我去美國三藩市洛杉磯紐約一定食佢

喊出嚟，想食

推

我相信你現場講有效過開post講